有冇人睇咗加油令和！！小露寶：中華料理鬥一番

配音劇情大暴走
我睇個場得四條友 仲要有個睇睇下走埋場

23分鐘都走場？

無計 劇情太鳩太暴走 可能我笑點低先覺得好笑

咁最後有冇小到老母？

而家啲小朋友又唔識
大朋友又覺得劇情老套似愛回家
搵鬼睇咩
利申當年有線集集追

屌 我都入左去睇

劇情癲過小老母

求劇透

如果啲家長帶啲小朋友去睇都唔知點解釋好
啲細路心諗老豆老母細個睇啲嘢原來咁鳩

年度cult片

個簡介基本上就係個廿三分鐘劇情

小賓女正唔正

咁大鑊。點解會拍到咁

套戲嘅定位應該都係諗住輕鬆小品 賣弄下情懷
點知變到咁鳩咁暴走

本身想睇

我有睇

值得睇?

童年
記得當年同期仲有套都係機械人
最尾抱住隻怪獸去太空同歸於盡 唔記得係咩名

鐵甲人?

廿分鐘鬧劇 睇下你想唔想使個五六十蚊

有冇想𠝹凳